3南亞賊爆二手倉 天眼直擊擸走電視黑膠碟

南亞漢深水埗貨倉爆竊，偷走15萬港元財物！現場為基隆街312號1樓，一間與地面二手回收舖相連的倉貨，今晨9時許，姓歐陽(63歲)店東返回開店時，發現大門鎖頭不翼而飛，鋪內大批財物失去，於是報案。經初步點算後，相信損失約15萬港元財物，包括100隻黑膠唱片(共值10萬港元)、一部的電視(約值1萬港元)、5部相機(共值1萬港元)及50隻手錶(共值3萬港元)。警員接報到場調查，列作爆竊案，交由深水埗刑事調查隊跟進。

據店舖「天眼」片段所見，凌晨4時許，3名南亞漢在店舖樓下徘徊，幾分鐘後，其中一人先上樓，另2人稍後才尾隨，在店舖逗留逾一小時後，一名穿恤衫的南亞漢拿着一部40吋電視落樓，一名戴Cap帽的南亞漢則取走2箱物品，裡面相信是店主收藏的珍貴黑膠唱片，3人其後逃去無蹤。

歐陽店東表示，與妻子從事雜物回收已逾40年，除遇竊的基隆街店外，另有2間黑膠碟店舖在鴨寮街。今次被偷走的大部分為兩夫婦多年珍藏，包括有日本古董相機，日本版鄧麗君黑膠碟和一套4張的張國榮彩碟。主要負責管理黑膠唱片的歐陽太則大感心痛，表示：「佢地都唔識貨，咁都畀佢哋偷咗兩箱好野，不過都不幸中之大幸，仲有一箱個手扣壞咗無偷到。」

歐陽無奈表示，將會加強店舖保安，多裝幾把鎖，會將最珍貴的物品搬回家中。他又表示：「迷你倉就唔會諗啦，因為佢有心裝你，你擺邊都係畀人搞。」

我識d南亞人都好nice😀👍🏿